請教router問題

小弟屋企半夜一兩點果陣
用手機睇下片
突然會乜都load唔到，但冇斷wifi
乜網都上唔到
重新連接唔到個router 好似電腦死左機咁
要出去啪制開過 先連得翻
PS. Router係TP LINK

有冇巴打知咩事 有冇得整？

tp link係咁

router過熱？ 我之前個tp link 用太耐唔reboot 上網勁慢。

Set咗regular 熄機？

耐唔耐reboot 好一點

應該冇

我試過臨入房前熄左再開，點知入房睇左片一陣之後都係咁